作為元朗人，好想每星期日都有遊行

似返細個果陣嘅元朗
人少、藥房收皮
一陣見

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

唔好意思，借一借位～！

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！